連登仔反邊個刀得,就係5反得曹君如

你地反教主個陣,我忍
你地反長毛個陣,我照忍
你地反牙gem個陣,我刀忍
但你地E+要反君如我就忍屎忍屁刀5忍你地
君如要幾中勇氣先可由職業轉做業餘你地知5知牙
你地5十卜佢不特止仲要反佢,你地冇人性架！！！
我同你班地講連登仔講,反君如等於反全香港
你地好自為知啦！

十卜

達哥呢

呢排冇乜睇TVB 5見左佢,比人雪左?

駁5到-.-"